幫罷唔倒課嘅中學生諗諗點處理升旗禮

好多學校開學日都會搞升（共匪）旗禮，同時有啲學生始終冇辦法/唔敢罷課
如果真係要面對升旗禮，全部反共同學仔有個統一動作表示抗爭會好啲

遮右眼堅定眼神望前（唔望旗）？
擰轉身遮右眼？
其他？

集思廣益

推呀
901機場見

背旗遮右眼

唔好出聲靜默就得
雨傘個時我地學校都係咁玩

純假設性處境題: 聲奇之際，鼻痕到狂打乞嗤/不受控打C憶/渴睡暈倒在地下，會唔會被告？

背旗呢個動作要多啲勇氣，如果手足覺得ok，文宣組可唔可以大力宣傳下

其實平時都冇人會唱靜默好似冇唔同咁

背向，遮右眼

傻豬 梗係背住啦

推呀，集思廣益完等文宣巴絲出圖

901機場見

大叫光復香港啦 背旗呢d小動作效果無大叫咁好

我明
但要諗埋中學雞嘅年紀同限制，唔係個個敢跟大叫，動作已經好需要勇氣

背對， 遮眼

扮槍聲中槍倒地

表現正常就得
仔細留意下身邊有邊位同學好投入地唱国歌
今個學期要特別對佢地好呀

想問升旗禮通常幾時 我可以整文宣圖

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

和理非出動嘅時候到了 你唔係忍到今日手足為你犧牲呀?

通常2/9朝早集會就升旗，升完就入禮堂開學禮
多謝文宣巴

背遮遮右眼

搵啲人扮暈跟住啲同學氣圍住佢
你知啦中學生好八卦架嘛
又無計啦咁早返學無食早餐

訓醒一推

一陣機場見

兩隻眼都要遮
依家兩邊眼都有傷者

對國旗納粹敬禮
以前中學好想做 但最後冇做